［一萬蚊］手機登記完之後先知 屋企幾日前幫我表格登記咗

應該唔會有事掛，最多張表格Check咗話有問題sms通知一聲就算

即係拎2萬蚊?

如果咁都俾我拎到咪犯法

張表要簽名，你屋企人幫你冒簽即係虛假文書